【估唔到呀】舉起雪糕相機食先 點知發生「悲劇」

2017年04月03日

「相機食先」是互聯網世代的指定動作，但美食是不等人的。美國加州一位女大學生就受到了慘痛的教訓。

20歲網民「@youngweonhi」就讀於加州大學，上周她趁春假到加州聖巴巴拉(Santa Barbara）海邊欣賞美景，在和暖的天氣下，買來一支雪糕享受一番，她伸長手臂舉起雪糕，讓美食和美景相結合，準備拍下完美的照片。
「悲劇」卻就此發生了。正當她拍攝時，一隻可惡的海鷗乘虛而入，抓住雪糕筒邊沿毫不客氣便啄下雪糕，大快朵頭，然後更悲慘的是，整個雪糕跌入大海中。她上載海鷗「犯案」的照片並寫道：「我不敢相信這竟然發生了，安息吧我的雪糕。」網民看罷照片，寄予同情之餘又忍不住大笑。

海鷗:

我都試過俾海鷗搶左個漢堡包
死海鷗我dllm

有冇敏感牙齒呢

然後可以拍廣告

識食

仲好啦 張相仲多d人睇到同like 佢都係想咁姐

邊關事，

d人餵開雀，就係拎住野食舉起手，

而家隻雀見你又舉起手，咪以為你餵佢，佢咪飛落黎食lor

人地點知你其實影緊相咩

其實條女特登引雀黎食
唔係點呃like

對個女仔呢講，影到呢張相仲好過食雪糕

人地話100歲唔死都有新聞睇 果然無錯

好似old news 嚟喎

香港蘋果都開始學台灣蘋果...